叱咤903成日有兩個DJ出黎賣廣告譴責示威者係做乜撚? :o)

一男一女黎 個男人講野好撚做作
兩條友一唱一和叫人唔好去集會
屌鳩示威者會係集會到用暴力, 搞到成個香港立立亂
有時係另一個廣告就屌啲人打爛交通燈, 搞到香港唔平靜
有冇人知依兩條DJ狗係邊個?
商台仲話講香港人話 我屌你老母啦成撚日陰啲陰啲咁出黎譴責

廣告嚟

政府廣告.... 港台都有

香港金總終於接受網上會員申請啦

政府d垃圾廣告硬插入去
你控制唔到
呢d hard sell方法真係好肉酸

On9樓主連電台廣告同港共宣傳聲帶都唔識分

垃圾政府

政府廣告
每逢播完新聞都要播

點會控制唔到？

難聽過粗口

點解一定要播？商台可以拒播喎

樓主堅係弱智
唔係扮

牌照規定要播
你想點控制

想比人罰錢甚至停牌你咪唔好播

做咩姐你

樓主係唔係香港新會然

法例規定持牌廣播機構每小時要有最少一分鐘播放政府宣傳片/聲帶，而且該持牌廣播機構係一個仙都冇得收

對連登不是百分百忠誠就是百分百反動

我唔理咩法例啦 總之好un耳呀
樓主都係想咁姐

我都聽過
個政府幾仆街
播完唔講返係邊個部門 特登扮係電台自發

笑死我

政府廣告一定要播
無得揀

個牌講明一定要播政府廣告